你地買左咩股迎接今年大牛市

小弟持有
806
700
2318
1093
之前有388後悔放左

美團⋯⋯⋯⋯

700

388, 其他轉哂做 939

係大牛市嘅話 一注獨贏7200

939好咩

175 24蚊入左2手

好易玩，上次6.5入8.5放仲收咗息

不過15年揸到18年

重倉388
利申：55000@130$

1398

小米we 7

恭喜 屌 我198入 2000放晒